[尋物啟事] 本人好想尋回一件經物資站派左畀義士既 T-shirt

前晚(7月21日)元朗恐怖事件發生後，我既另一半因救人心切，於午夜後將一啲物資急急送往荃灣西西鐵站，
當中包括多件 T-shirt，不幸地入面其中一件 T-shirt 對我地係有特別感情意義，而家冇左件衫令到我傷心得好緊要。
我地今朝曾經問過物資果邊，佢地響剩低既衫已經搵唔到我件衫，相信已經派左畀當晚既義士，而且好可能落左響住元朗或屯門既義士手上。
我知道我響度搵衫會阻到你地傾正經野，實在唔好意思，但我相信會上連登既義士都唔少，呢度係我既最後希望。
如果當晚係你響西鐵沿線拎左我地呢件衫而仍未丟掉的話，請覆此 post 或 send 個電郵到 emilychung_0101@yahoo.com.hk，薄酬。
我明白攞得呢件衫既義士都未必方便露面，所以交收方式可慢慢再議。

push

推，我其實好清楚而家搵得返既機會有幾大，但我真係唔想咁快放棄

幫推
不過件衫如果搵唔返
應該係救咗人
發揮咗佢最大嘅意義

如果真係搵唔返
希望你釋懷

幫推

我真係唔知自己會傷心到幾時，
呢件衫真係帶住我地好多相處既回憶，一諗起我就即刻會喊
點都好，多謝絲打關心

推

假如著住發過夢，九成九都掉咗

向好嗰面諗，起碼救咗個兄弟

希望絲打搵得番
就算搵唔番都好 你地之間既回憶都會一直係你地心入面而唔係衫入面 一件咁有意義既衫配上一個咁有意義既ending 如果件衫識諗野一定會覺得好開心
再加上你另一半咁好人 你地一定會有其他野可以代替件衫陪你兩地繼續行落去既

絲打講得好好，其實件衫響我心入面真係有生命，我感謝佢呢幾年畀我溫暖，陪我度過左我人生中最開心既呢段日子

Push

Push
727元朗見

光復香港 時代革命

有冇諗過係個天要你放低

放低點都需要時間，但至少我而家仍會盡最後一分力去嘗試搵返件衫，否則我會對唔住自己
我其實都唔想阻住大家傾正經野，所以呢個帖我應該只會推到星期六日，真係搵唔返我都唯有接受

1. P牌

2.樓主你去過發夢，就咁放個email出，來好危險

3.你都識講俾左義士，大佬人地換左翻屋企俾cctv影哂啦，翻到屋企可能燒左添
你而家放出來，換左呢件3條友咪姐係認左自己去發夢？

所以算啦

1. 我 P 牌唔代表我係壞人
2. 我唔留電郵的話人地根本搵唔到我，同埋我地只參與過和理非遊行，冇上過前線，
只係當日見義士同市民返屋企畀白衫先出手相助，所以我一啲都唔怕
3. 我重申好清楚搵得返機會好低，而且響我段野最後已經考慮左義士唔敢現身呢點
假設有義士或其他黑衫市民真係有 hold 住件衫而未掉，我十分希望佢睇在我地當晚叫救過佢既份上憐憫一下我
其實佢只要托一個信得過又冇發過夢既親友同我交收已經得la，佢本人根本無須現身
你地可以話我傻，但我出帖去搵只證明我真係好著緊，呢件衫係我既精神寄託黎
我由失去一刻直到而家都係不斷響度喊，希望各位巴打能夠嘗試理解我既心情，由得我響度推多幾日算la

下次留tg

多謝絲打建議，我其實都係過左 6 月 9 日先開始用 tg
剛剛加左 tg 個 username，叫 snoopytee
雖然最後多數唔會有人搵我

pish

你當我小人之心
點證明你唔係黑警想透過件衫拉人?

呢件衫我地係響荃灣西畀出去，果個義士或市民只會響荃灣西至元朗或屯門呢段路先會著到件衫，證明唔到乜野
第二我已經講左如果有人真係有我件衫，佢可以托個信得過既人去搵我同將件衫用某些迂迴方式畀返我
我諗你地實有聰明既方法去做，去令果個人絕對安全
呢個一定要講我今次之所以唔見我件衫都係拜警黑聯盟所賜，冇果晚呢件事我今日就唔使攪到咁傷心
所以你重要用咁既質疑同質多我一腳冇大分別，你知黑心就好
你真係想我證明件衫本來真係屬於我係完全唔難，如果你係有果件衫的話我起自己底畀你睇等你放心又點話
不過事到如今我相信搵到既機會已經好微

唔只你，我睇到都覺得好撚古怪
依家警犬手法層出不窮，已經影委任證想洗白，為左拉人有咩做唔出

見你一早咁得閒打咁多字，信住你先
幫推

幫一幫啦

作為一件衫 再次搵到佢既二次意義
你應該祝福呢件衫
佢係你身上搵完意義
再次為另一個人帶來意義